「重大消息」會唔會係即時褫奪被DQ下屆參選既現任議員資格？

話你唔符合下屆參選，但你又係現任履行緊議員職責

唔關事，陳淑莊夠唔可以參選

比一個唔符合資格既候選人履行職責

Dq埋現屆都得
煽動國家